依家啲小朋友真係呢。。。

是咁的 小弟依家返緊一份做蛋糕嘅工
其中嘅一個工作 就係要再切試食
而大多數食嘅都係小朋友 其中有一批係好好禮貌 而我今日要講嘅就係另一批 佢哋當試食係奉旨 佢哋會不斷問你有冇試食 當你話冇嗰陣 佢哋會問你幾耐先有 更加過份嘅小朋友 仲會好唔禮貌咁喺我哋舖頭門口大叫 又冇試食嘅 甚至會鬧我地！ 好想同佢哋講： 試食唔係奉旨㗎！

切啦仲唔切?

洗撚受佢地氣咩
一巴車埋去
再拎啲蛋糕塞落去
睇住佢地喊住走
爽

啱啱先遇到 Sosad